呢個世界上有咩可愛過烏龜我就切j

巴打 我好想識下你 有無tg

利申 龜奴

我隻貓

你條J

我唔搞gay

唔夠我的龜可愛

龜苓膏

冇

小六買 養左十年左右 宜家一隻一隻大人手掌 一隻再大小小

頭先洗缸舊屎又大又臭

龜最可愛

你話緊你條J

龜頭照

巴西龜我就麻麻地鐘意 , 太戰鬥格

呢啲叫型仔 你識條鐵咩

唔識影相 另一隻嚟 今日爪完我